針對武漢SARS 運動策略

1. 以取消自由行作遊行主題
如果香港政府冇取消到既話，
以後香港爆發SARS，
責任可以歸究於政府唔聽民意，
導致香港市民病死、經濟受打擊，
將部分怕死、睇重錢既藍絲拉入反政府陣營。

2. 煲大武漢SARS 製造攬炒
用對疫症既戒心同恐慌打擊，
可以0風險達到和你shop效果，
引爆香港樓市泡沫。

以上方法亦有預防武漢SARS係香港爆發既作用，從歷史中學習，嚴防支那病毒再次禍港。

推，要度下口號

加埋呢兩招：

黃營區議員舉辦社區衛生講座

公共衛生資訊+武漢SARS疫情 既連儂牆

黃色經濟圈+工會=香港獨立

未必係SARS
可能, 可能係肺鼠疫

推

幫推